[連登有愛]有冇美國巴絲有電話可以收sms

想係外國網買野，要sms verification
但冇美國電話。。 有冇巴絲可以幫幫手

可add 我tg wwwwwmm9

唔好咁懶啦 GOOGLE下都搵到大把網會比個temp號碼比你收code